有冇人試過foodpanda 外賣有鳩毛？

Send 左幾個support request 冇人覆，廢撚到。

鳩毛

foodpanda唔票就send去食環

我平時送嗰陣都會奶下啲嘢食
啲口水冇人見到
好過癮

咁都祝你食野有鳩毛

我會cap呢個圖send俾foodpanda 等俾人炒

Fiidpanda

Hello

試過deliveroo成個外賣消失咗

之後點？

其實外賣佬想點玩都得